【Project R x DC4HK x NY4HK x HKDC x 攬炒團隊 】 免費派發10萬個口罩

【Project R 免費派發10萬個口罩】

今次各海外香港人組織同Project R合作，將免費派發10萬個口罩

全球香港人社區齊上齊落，將口罩送到弱勢社群

香港政府搞唔掂，就由我地民間處理，將口罩送到有需要嘅市民手上。唔使靠政府，我地香港人自己照顧自己！

今次能夠採購到 10萬個口罩，全賴全球各地香港人團隊及熱心人士日以繼夜、夜以繼日嘅努力，解決左搵貨源、物流、清關及配送等難題，在此特別感謝以下團隊及人士：

1. Anna Cheung of Hong Kong Democracy Council US (HKDC - Hong Kong Democracy Council US) & NY4HK (NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong)

2. 一位身在紐約但心繫香港嘅善心”七索姐姐”

3. Mr. 黃色正能量

4. Fight For Freedom. Stand With Hong Kong (Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.)

5. Walk With Hong Kong 曈行者人道基金 (Walk with Hong Kong 曈行者)

6. DC4HK (DC4HK - Washingtonians Supporting Hong Kong)

7. 美孚和你購

8. 山道出版社 Hillway Press

9. 眾多位於世界各地，不方便透露身份嘅真●香港人

正如早前澄清過，本批免費派發嘅口罩與香港眾志並非同一批。今次確實係兄弟爬山，各自努力嘅完美示範，大家都係接近嘅時間點作出類似行動。若因此而產生混淆，謹此致歉。

Project R會與各區區議員合作，透過他們義務襄助，將口罩送到大家手上。

因為反應太熱烈，但口罩貨源實在有限，為避免大家長時間排隊及增加交叉感染機會，我哋採取預先登記制，千祈千祈千祈唔好去排隊。登記時需要申領者個人資料，並提供相關文件以作核對，提防濫用。

關於預先登記安排，每區做法可能略有不同，詳情請向以下各區議員、社區主任及組織查詢，及留意佢地嘅Facebook專頁。

新界東

黃文萱議員 (黃文萱 Leticia Wong)

鍾禮謙議員 (馬鞍山人：鍾禮謙 Johnny Chung Lai Him)

馬鞍山社區前線 (馬鞍山社區前線 Mosaic)

陳緯烈議員 (陳緯烈 CHAN WAI LIT)

張偉超議員 (張偉超)

新界西

張秀賢議員 (Tommy Cheung 張秀賢)

李頌慈議員 (李頌慈 Chris Li - 錦田)

巫啟航議員 (巫啟航 Fleco Mo)

岑敖暉議員 (岑敖暉)

譚蓓欣社區主任 (譚蓓欣 Moon Tam)

九龍東

龔振祺議員 (龔振祺 Ricky Kung - 公仔)

李嘉達議員 (李嘉達 Kinda LI)

王偉麟議員 (油麗未來 • 王偉麟區議員)

鄧威文議員 (鄧威文 - Raymond Tang)

陳俊裕議員 (陳俊裕－阿裕)

九龍西

伍月蘭議員 ()

劉家衡議員 (南昌北 劉家衡)

李俊晞議員 (Joshua Li 李俊晞)

張鈞翹議員 (張鈞翹 Steve Cheung)

鄺葆賢議員 (小黃紙 Whampaper)

任國棟議員 (任國棟 Pius Yum)

港島東

梁詠詩議員 (筲箕灣・梁詠詩Jenny)

王振星議員 (王振星 Patrick Wong - 太古城東區議員)

是次口罩派發之合資格人士︰

1. 65歲以上 (由於供應實在有限，強烈呼籲老友記留番啲俾年紀更大或行動不便嘅長者)

2. 7歲以上、14 歲以下小童

3. 孕婦及其配偶

4. 長期病患者

5. 食環署清潔工（包括外判工人）***區議員可按每區個別情況酌情派發俾屋苑清潔工及保安員

每位合資格人士獲派10個口罩，重複申領將會被取消資格。

口罩規格︰Surgical masks with 99% BFE.

供應商及品牌: Emerald Professional Protection Products

產品資料：

Project R 是一個開放而包容的平台，目標是構建屬於全球香港人的社區及經濟共同體（Ecosystem)，連接各行業，本地和海外的香港人，甚至世界各地支持香港人的民眾，形成一個透過網絡連結的新群體。平台以「香港人__香港人」為主軸，中間留白，讓香港人發揮想像力和創意，一齊推出各種項目及計劃，將彼此之間連結起來，形成共力，為這個 Ecosystem 注入不同的內容及活力。

最後，係度想同大家交代下DC4HK係上個月1月19號係白宮前有個集會，正式宣佈成立第一個海外的黃色經濟圈，目標係將香港同海外的黃色經濟圈連接，同時團結一致對抗武漢肺炎同堅持爭取五大訴求。我地會係適當時候再公佈詳情。

Project R

Facebook:

IG:

TG:

DC4HK

Facebook:

IG:

Twitter:

NY4HK

Facebook:

IG:

Twitter:

HKDC

Facebook:

IG:

Twitter:

Fight for Freedom, Stand with Hong Kong

Facebook:

IG:

Twitter:

#ProjectR #HKDC #DC4HK #NY4HK #攬炒團隊 #武漢肺炎 #港人優先 #口罩難求 #免費口罩 #香港人 #黃色經濟圈 #唔靠政府 #香港人靠香港人

黃圈點解要派俾廢老

又係比65以上果類人

可唔可以比黃店 幫下佢地

點解唔派得俾年輕人？